# da brazilians

Havia testemunhas

Captei a mensagem, vou transmitir a caminho do trabalho

Estamos falando de milhões de dólares

Ele nunca esteve atrasado 20s pra porra nenhuma

Você está brincando? É uma piada?

Poderia ser perigoso

Hummmm

Não tínhamos uma descrição completa

Bem eu sei – eu sei que ele foi raptado

O que? Não quero ferir você

Tá bonita, querida

Ninguém mais usa botas de caubói

Ele voltou pra fazer discursos

Não poderia viver em outro lugar

E isto é o que? O fim da linha

Eles serão brasileiros e você simplesmente não pode suportar isso

Eles não precisam ser brasileiros-brasileiros...

É, eles podem ser socialistas

Eles não serão socialistas

É, eles podem ser sindicalistas

Este lugar não aceita socialistas

Sobre o que estamos falando? Não há futuro pra nenhum de nós

Tem certeza de que não quer uma cervejinha?

Oh, eu adoraria mas tenho de trabalhar